拒為同鄉閨蜜翻案 湖南女法官慘遭殺死在停車場

大陸湖南省高院高級人民法院副庭長周春梅遭殺身亡，兇手竟然是她的同鄉好友。原來周春梅堅守法律公正立場，拒絕替閨蜜的案件「打招呼」，不料卻引來對方不滿，用激烈手段報復。

。。。。。經初步調查，兇嫌為44歲向女，她不但是周春梅的同鄉，更是初中、大學同學及閨蜜。

向女在長沙工作時持械打傷公司副總管，事後被行政拘留及解僱。向女不服提起訴訟，一審、二審都落敗。向女要求再審，並找閨蜜周春梅幫忙，但周春梅認為判決無誤，拒絕幫忙，向女竟因此心生恨意，甚至化妝後到周春梅住處應徵清潔人員，上班5天摸清情況後下手行兇。

周春梅於2000年考取湘潭大學民商法學碩士研究生，並且成績優異。據湖南高院官方介紹，她在2014年度被評為「辦案能手」，全年辦案數位居全院三個民事審判庭第一，所辦案件經評查全部為優秀，且無一超審限、上訪鬧訪，更無一因過錯被發回、改判。

喺中國都想堅守法律公正

行得好前
香港人淨係好嬲好嬲

化妝後到周春梅住處應徵清潔人員，上班5天摸清情況後下手行兇
抵佢成功 西利

香港班人民幣法院法官準備好適應有祖国特色嘅司法風氣未?

上次刺客插中老妖肋骨

狗咬狗骨

支國法官唔死有咩用？

所辦案件經評查全部為優秀，且無一超審限、上訪鬧訪，更無一因過錯被發回、改判。

入面都唔知有冇冤罪
定係打壓到人地唔敢上訴

殺法官咁勁

陽光司法

香港

證明個閨蜜好窮

大陸人啲堅毅意志永遠都係用喺呢啲方面

兩千年前已著有刺客列傳既故事
香港人要多D學習傳統文化

"我要坐監，你唔幫我你都要死"
對閏蜜都落到手
中國人真係無人性

甚至化妝後到周春梅住處應徵清潔人員，上班5天摸清情況後下手行兇。

中國既傳統文化？

支持

唔怪之得中國人睇唔起香港律師

殺支那法官的義士真係人民英勇呀

上访戶前往省政府拉橫幅 喊口號 記者報 中國法官 壓不住

OMDBed